有種撚屌叫LMF

每次香港要人既日子，哩隊所謂好撚real既rapper繼續係ig踩單車踩BMX湊仔繼續著vans

出完首歌繼續扮乜撚都唔知，同d藍扮黃既食店無分別

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

拉

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難